一單豐澤 啲香港人劣根性就出曬黎

平時話人港豬點點點
一有呢啲所謂著數咪又餓狗搶屎
仲話告鳩誠哥
肉酸到呢
等睇成班on9比人cut單

香港人貪小便宜得黎會合法

同強國人搶buffet個張gif圖一撚樣

一條友買4個298 mon
如果有實際需要或係去幫人送俾人都好啲

痴撚線明買明賣都要做商家佬打手

冇偷冇搶又咩劣根性

有需要你唔送哂份糧俾人
扮撚哂野
正垃圾

即係以後，任何鋪頭，百佳惠康有咩特價野
我都應該拎件貨品，走去收銀屌柒佢 ，然後再以正價買，以表示非港豬

人陸人比曬錢食自肋餐又嘈啲咩

我同意，所以地產商做生意好合理。

大陸人拎完成堆食物但又食唔晒
完
到你件垃圾出招

點同，明知自助餐會補貨仲怕冇得食就係劣根性，知道搶慢左會冇而搶係人性。
如果$298 macbook係無限供應你覺得有人搶？你覺得仲有人笑去搶既人？一定冇人笑架wo，因為佢地自己都買倒。
問題係出在你買唔倒囉。

咁你又低級在d，我買廿部電視都睇唔晒。

但可以賣比其他人
自助餐可以比番其他人食？
低級係邊？

我唔識答，留俾檸檬茶少甜條傻鳩回應。

你地都一樣會搶 同炒iphone一鳩樣

人地講左係bug

咁強國人黎香港買野夠唔係偷唔係搶

What happened??

佢自己明碼實價
點乞法？
即係唔可以買減價貨？
你小學畢業未[/quote]啲自助餐明碼實價話任飲任食，我出去掃野食有咩問題
啲店明碼實價話任比錢任拎，我比兩蚊斟滿成筒有咩問題

樓主提子完

歐美鬼佬一樣

講到其他國家唔會咁 見識少重學人講咩劣根性

樓主係到扮清高

我覺得睇人仆街因素係大過拿著數

ERROR price 同支那比? 咁樣幫支那人升級丫, 垃圾五毛.

單機la你.

之前去旅行唔小心開咗數據漫遊，發現後即刻閂番，3都照收幾千蚊冇情講，而家佢地自己出錯，消費者合法落單，樓主竟然幫李+x講嘢？

外國就保障消費者
香港就消費係錯

出錯價引起眾人搶購係正常不過既事
搶購完無出單，心有不甘告上法庭，等法律去判決亦體現到法治精神。
呢單野真係睇唔到「劣根性」，你話好似食助餐咁叫一堆野食，95%無食到，掉左就係劣根性。即係今次買完野，無用直接掉左咁浪費就真係劣根性。
又話者，法律手段最終判決後，依然不服，仍覺得自己求永遠是對，咁就係劣根性。

屌你老母 你係咪五毛 係咪喺勞改營坐緊出Post換減刑？
想分化香港人？
你而加係一竹竿打一船人
呢件事好明顯係個別事件啦 咁都拎出嚟講

戇鳩樓主係咪開始諗唔到點踩港

你就真係弱智嘅，買野關劣根性咩事
本來買野有咩問題，係佢地太多人買野冇上限咁嚟又走水貨，港共又唔理嚴重影響民生先係問題
唔通香港人鍾意去日本買野又畀人屌劣根性呀

做生意係好合理
但官商勾結就。。。

香港比班商家玩晒 依加有機會係佢地拎返d野就話劣根性

真 網頁死網拉到去誠信又乜柒
肉酸到

強國人饑狗搶屎
通街坐 打尖 全部都唔犯法
由此可見大陸人大部份高質守法

但阻街啊嘛
又隨街大小便

唔撚信呢件事發生響外國會冇人搶

成班傻仔 出左通告話固障啦

有著數唔做唔通蝕底先做
平時做奴隸都無人理啦

但食唔晒咪問題囉
而且今次明碼實價
你個種係人地話自帶杯可裝滿
佢地就拎個桶來
呢種叫走法律罅
但今次明碼實價
點走法律罅呢？
拎倒例子都拎錯

Buy low sell high 就劣根性

資本主義嘅核心價值嚟㗎

樓主唔好去交易所證券行屌9啲人有劣根性

引到一班葡萄撚就真

趁低吸納都叫劣
香港人真係慘撚到

雖然我無買到

照你咁講
公司出優惠但鬥快買
又同大陸人冇分別啊？
咁咪全世界都同大陸人冇分別？
咁一定係全世界針對大陸人啦

on9 有咩咁劣啊

經豐澤一役 就知香港人同美國人冇分別

今次係特價定係error自己心知肚明啦，係唔滿意既你大可以boycott以後唔買㗎喎

依大陸加見大陸人文化質素提升唔到
只可以輸出踩人文化提升自己

香港人最中意就係唔執輸，
買乜鳩都係啦，唔洗拉埋大陸哩呢d低等民族黎抬高自己啦屌

心知肚明？
咁人地覺得真係特價wo

俾左錢還俾左錢
劣根性還劣根性

係大陸要靠踩人抬高自己渣

劣係劣在俾人cut單就喊曬口咁，你話你明買明賣，人地夠寫到明可以cut你單啦

喊晒口就叫劣？
笑死
冇位踩要開始鳩up

人地set錯價你買無問題

但係買幾十部電視 macbook
跟住話
「其實預左走數架啦
唔係我地洗乜成立苦主大聯盟
大家堅持到底
召集所以巴打苦主,估計都有過千人
一齊打官司
博佢庭外和解賺一筆好過啦」

咁肉酸左少少囉

好撚葡萄啊
件貨送到你手再講啦 講到自己買到咁

好似大陸人嘴面理所當然咁

又開始了
最終都係想帶出
“同大陸人冇分別”
你地大陸人有冇咁自卑啊

玩野心態

講中左嬲豬
你真係同大陸人一撚樣，永不認錯，明明理虧就是但搵樣野轉移視線

打官司有咩問題，文明社會解決爭端嘅方法

真係有一班香港人喺豐澤門口舉國旗唱國歌話要「維權」先講咩劣根性啦

咁係咪食哂就得

到你啦on9仔

駁唔到就收啦

豐澤出錯就可以俾少少優惠了事
顧客出錯就通常都執正黎做 或者等返一頭半個月先同你處理

香港人某程度上仲衰過支那

做完柒野仲死撐話係無錯

我以為連登吹水大會班人月入咁多錢唔會志在依d所謂特價

你唔話美國人感恩節狂搶平野劣根性

唔講大唔大陸人, 淨係講自助餐,
人地食得哂唔俾人地食叫咩自助餐?

樓主買唔到?

完全 中point
買一, 2部自用好合理, 有漏洞想執平野, 人之常情。
但, 買6,7甚至10部既人點都講唔過去, 咪又係拿出去放售既心態

係，自由市場當然你買幾多都得, 但動機明顯唔係自用，比人鄙視都1正常 有D人仲叫自己「苦主」，真係得啖笑

你去買送係揀貴嘅來買？
商品減價就多人買唔係基本知識咩？至於商家點解要減價，係佢嘅事。成件事只不過係普通的經濟規律，冇咩劣唔劣，你減得越多，咪越多人來。

呢件事後續有睇頭。

一個人用十部iMac 😨😨😨😨😨😨

條友真係好樣衰，等睇買5部電視圍住自己

邊個話一定要照食
佢可以唔接受個offer

一開始見到d人買apple watch都ok，點知之後bug到可以買iPhone 最後d仆街仔買10幾20部電話雪櫃痴撚線

咁都唔認無品？係既，大陸人都唔會話自己無品

大陸人食自助餐都係明買明賣冇偷冇搶
中港台一家親

仲可以屈去新移民到
好似之前2條港女偷鮑魚咁，立於不敗之地

講真有咁抵著數
又唔洗排隊 又唔係犯法 有咩問題

買唔到啲人屌下鬼講下笑姐
都唔預買到架啦下話 樓主就衝出嚟企高地

利申冇買

佢set錯價當然佢有責任去處理返 不過啲人好理所當然咁大手入貨然後扮受害者 真係好肉酸好低質

明明係聖誕促銷活動，咁香港快運做$1機票俾唔俾買？

感恩節減價活動同系統bug比
個價錢係商家減價定係系統出問題大家心照啦

講明標價錯誤 有bug 咩叫明明係聖誕促銷活動？

出現啦

只係d人比人cut單就發爛渣
仲話要告人

無錯 加上係網站出錯 人地誠仔唔通倒貼俾班友仔咩
以為執平貨 決定權又係人地到

「買到十部macbook阿 好平啊」

同你個野壞左阿姨一鳩樣

個肉酸位明明係搶唔到平野發茅
班乞衣就放大搶平野

記憶中幾年前都有單set錯銀碼
最後都係全部單cancel 然後受影響客戶有一組9折code 比你買返了事

本是同根生
你地唔認姐嘛

香港人不嬲一邊笑人一邊自己做
唔講大陸人
咪又一邊屌人炒家一邊自己做炒家
搶完又拎去賣比人，fatfat了
會搶既人仲好意思平時屌鳩人乜乜乜

冇著數=蝕左

唔知咩思想黎
大種乞衣

又香港人
收皮啦
你估呢件事發生喺美國啲人就唔會落單?
無拿拿又可以踩港

利申:無落

logic同炒樓一樣
自由市場，冇錯嫁

香港做乜都好唔犯法就係冇錯

香港人喺外地旅遊啲行為表現根本同大陸人差唔多

美國人咁做咪笑鳩美國人
香港人咁做咪笑鳩香港人
無衝突架

留意到依家企高地個班都係㩒唔切個班
華人DNA就係咁自己冇就屌人哋有個啲

利申冇㩒

而家係香港發生
而有返少少廉恥既人睇到都會覺得肉酸

唔鬧美國人因為美國人肉酸影響唔到我
但係而家班生蕃就影撚衰哂香港同連登
成班支那人咁

唔關本身係唔係咁事
件事錯 柒 就要屌

弱智?
自助餐本身就係任食,唔需要搶
但佢哋都要搶

如果你冇外遊過又或者你D行為係同支那一樣甚至你係新移民

咁係你既角度係你既立場黎講你又冇講錯既

不過正常人就唔會咁話埋自己囉

全世界都試過
正係聽過香港人話香港人
唔係話商人

可唔可以話我知你係點留意到

搶十件廿件想拎去炒
明知係bug,人哋大條道理唔出貨又講到自己係苦主
之後又可以r著數
樓上仲有人大大隻紅字屌番人，驚死人唔知自己係乞衣

真係來生不做香港人,豐澤先出錯都可以話翻香港人,平時真係做慣奴隸

如果樓主琴晚未訓又買到嘅話 可能佢就係負責開苦主大聯盟嗰個

柒?邊道柒?
錯?邊道錯?
試解釋

因為價格下跌而購買更多係錯?
你都算新經濟學家喎

同埋係標題要label係香港人嘅劣根性先
講到香港人特別係咁咁樣

連登多到

係香港發生不等於只有香港人參與

衰撚在拎唔到著數就諗點追究人
出面已經有post係咁，擺明想搶錢
唔洗同其他地方比較，件事咩人做都係仆街

你去落單你無錯
但你無廉恥到自稱苦主
話要告返豐澤
就係柒

搞笑咩
你估佢哋出律師信告誠哥啊?

豐澤保留最終.......

隔離Post 強國人Balck Friday 掃Display card 被連登仔屌撚到傻

人蠢真係難救
你覺得做任食既個廚房入面就會有個百寶袋放無限既食材？
生蠔果d熱門野咁掃法拎遲幾秒都無得食，佢地咪要搶囉，同班苦主一樣心態咋嘛

我諗起當年高登仔OK便利店免費用Bug 刷雪糕Coupon

食唔晒都要照攞，過千正評

無錯 正常set好優惠 去買 鬥快買 搶到就有 好合理
人地講明 網站出錯 食住個漏洞買完過埋數瀨死唔走有鳩用咩

係透過人地網站既error走漏洞買到既野 去告啦 唔告正契弟

無偷無搶就等於呢件事上無劣根性？
等同炒樓一樣 illegal? no but unethical
如果只係咁低層次咁只在存合唔合法呢個問題 我睇唔出同支那有咩分別

係, 全世界人都應該同支那無咩分別

邊度少少優惠？

明明自己係奴工 商家輸打贏要 仲要諗計幫商家兜 香港人真正既劣根性

果陣samsung 講到明 香港唔屬於全球一部分 明恰香港人

Wow咁你而家係咪好撚為港？

由你班生蕃覺得「拎唔到著數=蝕」
咪錯咪柒囉

買完兩個月macbookpro 擺多過用
有冇人有需要?
2018 macbookpro 15" top spec 包埋3年apple care
原價$21988+apple care$2688
現售$18000
有意tg:

成班中國豬

岩啊 咁你以後唔好屌鳩樓貴

明買明賣架
講到我地hack入去佢system改資料咁
樓豬真係on9 有平野就緊係人人買架啦
乜撚都賴落劣根性 你喺道德高地企咁高
因住跌親呀
利申：尋晚miss左無買到

SORRY, 我真係無屌過
資本主義社會

我覺得你利用人地個bug拎著數都算，有著數邊個唔拎
但人地修正返之後發爛渣真係

咁野賺錢嘅野都唔做就岩撚曬你啦 比啲霸權同商家佬食撚住就係你呢啲人

每日俾商家佬強姦就得，搵一闈俾我地抽下佢地水都唔得？

所以比班奴隸發到為都係壓榨其他人拎著數
成日自稱奴隸，d思想真係痴撚線

onlun79
有平野邊個唔掃 ?
你又唔屌美國人black friday大掃平野？
人性黎 講乜柒劣根性姐

有機會反咬霸權一啖都唔做 仲想幫佢呀

要偷要搶先叫劣根性？
抵你做支那人 共享支那榮耀啦

連基本趁火打劫既道理都唔識
你明知佢故障有問題 狂買一d唔合理既減價
呢d叫趁你病攞你命 係到搵著數仲扮撚哂野

仆街啦支那狗

對住班大財團洗撚同佢客氣
你話對象係小商戶既話應該好少人會咁搞

Sorry 參考咗聯想單case先咁講 果次notebook 標錯價 最後都係cut完單俾返個八折人算

無話過你唔做得喎 話你唔道德姐
做完之後仲有面衝出黎屌返人唔岩

你賣298就有人理你

鬼唔撚知咩懶係醒咁
但自助餐嘅性質理應就係無限供應
佢出得慢係一回事,但都理應要有下round出
而且佢哋最大問題係食唔晒都搶
造成浪費食物嘅問題啊

而家你搵單件發售而供應有限嘅商品做類比?

咁日本地震 有災難 個個仲守規矩 排隊 唔搶野
一定係劣根性啦！？
你呢d咁既支那格 做番隻支那狗就完美啦

人地果D開宗明意講到明係減價

我就無份買 唔好急衝出黎先啦 想問下你啲大公司又有咩道德可言？

見到平買梗係冇問題啦

但係人哋唔撚出貨俾你

又話要告人

你玩得起咩

買唔係問題
有着數要執係人之常情

但人哋唔肯出貨就講到又告又盛就有啲肉酸

法理無問題架 你人格有問題之嗎
有著數要奶到盡 垃圾支那格

呢個咪重點囉
雖則我又唔係厭惡+X哥, 佢如果肯派街坊又唔犯法咪梗係同佢去啦, 你駛驚佢會破產咩
小商戶就梗係唔會咁做啦, 咁樣做既先同支那個隻貨車撞左, 跌成櫃橙然後整條村既人去執個D 先叫同一個LEVEL囉

大公司無道德 = 你可以無道德？
你係咁有guts以牙還牙既 警犬打你時你打返佢囉

好多支那人

係啊, 你快D去教會講耶蘇就岩架嘞

生蕃睇下自己屬於邊個STAGE
你覺得邊邊啱邊邊唔啱係反映緊你自己咩LEVEL

我自己就算要拎著數
都會睇下人地係出錯定係真係想平賣先
買野特別平就問下人地會唔會標錯價先
因為曾經試過有次商家係入多左貨 真係想平賣

雙方訂立既CONTRACT一定要係WIN-WIN
而唔係成日想恃住「不平等條約」黎拎著數

你明知豐澤照價賣俾你會蝕錢架
你都要死拗 LUR地要人賣俾你
你咪低等生物囉

有人一次過買幾部mon點睇？
一定係屋企咁大可以用幾個mon啦

香港今時今日變成咁真係唔怪得人，怪自己啦

your point being?

呢d咪就係支那格囉
所以支那一有災難 就衝出黎搶啊 偷啊 殺啊 強姦啊
都係叫反咬一口架渣

感恩節鬼佬個個搶住買野— 有性格

豐澤會唔會出貨我唔知
但我就一定會一手錢一手貨

做奴才做到，奴隸主做錯野益街坊都要屌奴才做乜要著數

你快d打殘體 同化成支那狗啦
岩你架啦

好慶幸有家教

會覺得執輸行頭慘過敗家呢D思想好低賤

當局者迷 唔會見到自己搶野果陣幾咁肉酸

你要去做聖人MODE咪去做囉
我自問仲係行緊普世價值, 美國人如是, 英國人如是

跟contract law既話明知商家標錯價仲特登走去買既話份contract係可以取消 唔知啲人係到博乜

我唔醒，但你堅係蠢
蠢到連d大陸人都知間餐廳唔會有無限量既生蠔提供
但你覺得佢寫住任食就會有，俾人食晒仲點有下round
仲有我講既係心態，商乜野品類比呀

你快啲返中國啦 啲口吻同佢地一撚樣

你夠厚面皮 話你唔知係豐澤系統出錯 其實佢地開宗明義想減價既 咁無人吹得你漲既

唔該唔好衝出黎柒

原來你個爛腦覺得感恩節全部舖頭都標錯價

你叫埋美國人打殘體啦, 講普通話先啦
駛唔駛我quote番dell, hp個幾單野啊小朋友

你po英文 班劣根支那狗邊識睇
十個有九個都睇唔明啦
佢地剩係識搵著數 奶到盡之嗎

又係偷換概念 果d一買買10幾部果d唔撚係放出去賺差價？ 收皮啦港豬 日日屌商家佬 地產佬炒貴哂d樓 到你地咪一撚樣貝到盡
on99

我唔係講緊買一件兩件既你 係果d大手買十幾部d仆街

佢哋喺度洗緊自己腦
「$298一部macbook pro係好合理嘅價錢 」

好明顯今次豐澤係標錯價啦下話
同大時大節商家做減價促銷有得比

咁撚憎霸權，送撚哂出去俾有需要既人囉

買1,2件果班都諗著炒啦

光環已袋

Wow 298買完轉個手賺3,5,7千
FATFAT

apple ipad之前都試過錯價取消訂單
咁你又點睇

就算打官司最後個官都可能判還原份CONTRACT就算

你估個官唔會考慮呢個標錯價既CONTRACT係對賣方不平等咩
對買方黎講 係「冇著數拎到」 而唔係「蝕」

自己冇著數就嘈真係好

你都戇撚鳩 你對眼有事？宜家我買左10幾部？ 定你係買10幾部既傻系

如果件事係發生係小商戶到就肉酸有問題，大財團？壓榨左你咁多年，比機會大家恰返都姐 反正大家日後都係繼續唔反抗

咁豐澤取消單係合理
但唔代表去買呢下動作唔合理
樓上既聖人係唔撚俾人落單啊

真係犀行 上面已經有傻系298買mac pro想放返12800 你話香港人真係幾撚cheap

快d quote啦 等你

你又唔好起哂鋼，槍口一致架我地

屌你老母啦 一句聖人mode就想做擋箭牌
人地出錯仲要奶到盡 奶完仲要有面出黎屌返人轉頭 點撚樣係普世價值啊？

合理 合法添 但咁撚樣唔撚該你唔好屌水貨客唔好屌黃牛唔好屌地產佬 因為你地同佢地都係一撚樣 無犯法架嘛

我覺得落單係冇問題
俾人取消就發脾氣嗰啲先係蝗

真係估唔到呢個社會仲有人幫商家佬講好說話
尋日豐澤蝕出黎既錢都遠遠唔夠小市民咁多年比大財團渣乾渣盡得返黎既錢

sorry, 我岩岩樓上先講完
你cut單係可以, 某d落左單既人要激進d要告要嘈係個d人on9
但你班聖人係連人地落單都要批鬥, 真係痴撚左線

呢個的確係支那既價值觀
正如支那人不停周街屙屎一樣
佢地唔會認為有問題

你睇下某幾位痴線佬連落單都要俾人批鬥

乜野幫商家佬 宜家係講道理ok？就算今日唔係豐澤出錯 如果照樣咁既情況都會有好似樓主咁既人出黎屌班生番

嘩咁你企出黎幫廣大市民做野未
仲唔去燒鋪打倒商家佬

佢班垃圾支那格 肯撚定有走埋水貨啦
奶到盡啊嗎

班人有自己著數時就無問題 雙重標準到
根本就已經係繁體支那

其實我冇係豐澤買過野

小市民自己要俾錢佢洗 都叫大財團壓榨你

邊個迫你同佢買野?

係呀 唔好打工呀笨
唔好交電費唔好交租

搵著數拉埋去隨街屙屎屙尿去講, 真係超強邏輯

你係咪傻咗

你覺得貴可以唔買豐澤㗎 咪買淘寶囉

話人揸乾揸盡你 你咪唔好買囉

價格答啱就買㗎啦 慘得過有人買佢咩

你覺得貴 香港地大把人買得起

quote 錯

落單落自己份量 係人性又好 當係玩又好 當聖誕節禮物都好
我個人覺得無咩大問題 無傷大雅

但狂落order果班 同 被cut單就嘈 又屌又告果班
就真係正宗垃圾支那格既支那狗啦

agger

買唔撚到個d咪話係劣根性囉

利申 冇買到

特賣區

唔係好覺得有咩分別

見人出錯就拎人著數
同周街屙屎一樣咁肉酸

哩d人仲叫香港人？
跟本佢地就流住支那人既血 骨子裹刻左支那人三隻字
利用人地系統錯誤人手失誤去得到利益
可恥
仲要覺得自己無錯 面皮厚過道牆 價值觀挫曲曬

比 訂夠廿張囉

都係嗰句啦 落單呢個行為絕對合法 唔道德姐
之後被人cut單仲有面上嚟嘈緊咪蝗囉

你岩呀
所以咪話 支那人一有災難 就衝出黎搶野 殺人 強姦
都只係反咬一口
佢地得到既遠遠唔及咁多年黎比人壓榨既

你都快d共享支那榮耀啦

話告嗰班就真係肉鳩酸

商家佬黑人憎就代表可以大條道理咁樣r著數咩
你咁講同啲支那人有咩分別
香港人剩係識得話人
自己做同樣既野就不斷解釋將自己既行為合理化

認同 人性黎 買一部自用既我覺得唔會有屌你 羨慕你添

但你買10幾部 買唔到又想搞大件事 真係好撚肉酸

講完我都驚
誠哥應該仲驚

乜都無買到，但今朝一睇到呢啲post就知道香港人自己攞黎賤，比人強姦都無問題，反抗一下就有班狗屌鳩返你發爛 理論上，你地就係個班平時屌鳩黃絲同廢青嘅藍絲廢老，做乜係到搞搞震？

個個好似你咁人格低劣咩

係你水平仲未睇到個關連係邊姐 仲仆出黎柒

放大d字就有道理？ 我都唔知你講緊乜鳩野 諗清楚再打字啦傻系

我都好想買完好想告豐澤
好想做乞衣俾人知自己幾肉酸

美國人會搶, 英國人會搶, 香港人會搶, 唔叫普世價值都起碼唔好叫支那價值先啦
vs
搶單=大陸人屙屎屙尿
邊個邏輯通d 呢

反抗，乜講到咁好聽呀
餓狗搶屎咁去反抗真係世間稀有

有平野邊個唔會搶?之前black Friday 美國都大把人搶啦 。日本百貨公司大減價，日本人一樣會搶。反而香港人就唔搶得?WTF

你估買幾十部imac位巴打又係唔係自用？
定賣返出去賺返筆
咁樣同班黃牛分別只在於無買斷條貨源，但其實心態一撚樣，仲話唔係劣根性

連登仔:我10部自用 開住來哂電唔得?

都話佢水平未夠班明
你又何必解佢聽

正如你同個小學雞講幾何方程
哂鳩氣

咁叫反抗
除咗r著數之外我真係見唔到反抗啲乜喎
老實講就算比啲人今次成功r到著數 啲商家佬真係唔會有好大損失
只係會比人見到香港人為咗貪小便宜可以一啲道德都冇

全世界都有人打劫強姦喎 咁算唔算普世價值

你傻屌嚟㗎咋，連發生緊咩事都唔知就縮番入去啦

最撚勁係有面講得出呢句

咁搶單既美國人多定係強姦既美國人多呢???
d邏輯真係

人地話到明標錯價啲生蕃仲係到嘈
標錯價同促銷邊有得比

On9, 依家先知？
香港人連廚師腸都拎黎炒，十幾蚊都貪，依家300蚊一部iphone仲唔餓狗搶屎咩

有D人自然會選擇性無視
睇下facebook片, 農場新聞個陣時就笑下D強國人貪得無厭既樣
講政治再鬧爆強國人點樣係香港著拎數, 唔要面
講民生就話蛔蝻點樣成條村去排黃牛
豐澤今次件事就自稱苦主, "比大公司壓榨開應該係人地既錯誤度拎盡著數"。

有時人越憎一樣野, 最後就會變成個樣野

你知唔撚知咩係普世價值啊？

成日見d平機票網見航空公司網頁有漏洞都會share出黎，咪一樣大把人買, 又唔見航空公司唔認數/有人嘈喎

利申: 機票同豐澤都遇唔到

我勉強睇得明既
簡單講即係垃圾支那格
平時被壓迫 一有機會 就唔理普世價值
反咬一口先 邊個罵既就係 自己攞黎賤 抵被壓迫

所以係有垃圾支那思想既人 先會講得出呢d說話

啱，本性根本就係一撚樣，講到自己幾高級都好，同大陸人冇分別，講到尾都係死雞撐飯蓋

一隻二隻child登仔
十足十班支那蝗去貪小便宜

跟 你又話quote 出黎
quote左去邊啊

玩計人數？全中國你估有幾多人唔會通街柯屎 你唔去跟？

sad but true 無撚得救架啦

機票梗係唔理你啦

買唔買得晒有時都係問題

你試吓嗰啲係旺季機票呀

一定屌爆你呀

有咩咁劣根性？ 298一部iphone都唔搶等幾時？

但係最後俾人cut單都係正路

睇來連登都好多劣根毒瘤
molamola

佢肯出俾你先算啦
就算告都告唔入啦
記得有單case係hp 影印機
又係錯價
最後判左係invitation to treat
顧客落單係offer
無acceptance
無intention 因為個價
無contract

最後個官都有屌返班買家

就係覺得做完都無用咪咩都唔做囉 個個咁諗個時咪無人會做

又一個讀唔成書既垃圾
擺明平比你 去搶

同見人出錯 趁你病攞你命 咁去搶

咁都睇唔出有咩分別 就真係廢過支那了
支那最少識分 但佢地價值觀係搶左先 奶到盡
而你係分都未識分

成撚日就係到明買明賣，發生喺其他地方就大種乞衣。認撚咗佢啦你班大種乞衣，如果呢件事發生係大陸，一定唔會有人講明買明賣。利申五毛，踩港撚

有咩劣根
大家上網訂
規規矩矩
攞黎同大陸狗比？
商家佬標錯價洗唔洗同情佢呀？
如果我買部3310但買錯左iphone x max
佢會唔會退錢畀我呀？
on9

執輸行頭慘過敗家 向來都係香港嘅核心價值
我覺得搶平野自用其實無問題 好似外國black friday咁 啲人都會爭住買 唔算係咩劣根性
但睇到有啲特登搶5，6部野諗住賣番出去掙錢就真係笑咗 成日屌你炒樓炒盛 自己都係做埋啲本質上一樣嘅野 仲要掙得個幾千
唔怪得你地窮啦

有人做=每個都做 呢個係佢既知識水平

講咁多都on 撚柒鳩，打開門做生意明碼實價一賣一買，樓主含成哥碌鳩含唔切呀？

你自己搶唔到啫
俾你有機會用$2980掃10部 imac
每部賣返1皮野出去
你問心真係唔掃？

第一日香港生活?
去公眾地方 政府部門就知啦
好撚驚呢班人

佢夠厚面皮話佢係明賣 唔係系統出錯咪ok囉

明碼實價？你傻撚左？ 你有冇見過出面有手機賣298呀傻系 明碼實價你知唔知係點解 錯價仲明碼實價 笑死我

發窮惡真係好肉酸

外國訂錯價大把人搶又唔俾講
真係想知如果日本訂錯價，係咪無人搶

樓價咁高都係明碼實價
打開門做生意啦
以後唔好屌樓價高啦

唔會 我懶得搞 佢送十部黎你要再抬出去賣 然後又要花心機同啲收貨舖還價 你掙埋我果份

班支那格既支那狗 絕對夠厚

低能...根本件事發生係其他國家咪一樣會咁...
借少少野就批評香港人...

樓豬係on9,假膠定以為自己好醒?
根本落得單宦係花生友玩野多

呢個咪係我同你既分別 中間差左d咩 骨氣 尊嚴 人格囉

咁唔好再鬧黃牛, 新移民極速排公屋同其他民生既不公平公義事件, 仲有政府點點點賣港啦, 佢地就係企左係個油水位度, 有咁多壓榨到香港人咁。 你努努力力賺呢幾千蚊啦

部野原價38888
送10部俾你都唔要
你真係正義

咪撚咁假啦

食自助餐最恐怖 所以700蚊樓下嘅自助餐不了

傻你老母屌呀支那仔，識唔識中文呀

佢標左咁既價就要咁既價賣比我架喇,明買明賣
你幫大商家可恥

去食返個自助餐回本先

你話買黎自用果d 我覺得無問題
當佢特價搶貨姐 可能真係特價呢
當買個機會姐

但係入面買十幾二十部電腦電視果班
之後仲話咩如果出到貨 正價一部八折放
痴撚線
真時真係鬼唔望係真黑客盜用信用卡資料

正皮個啲係咪因為買唔到好酸
利申冇買

唔可以用公屋黎比imac係生活必需品？
亦唔可以用黃牛比
黃牛係原價800佢賣3000
我掃完10部imac只會平放俾人

2個例子都fail

1-2部真係人之常情
幾部甚至10部咁買個d 就抵撚死啦 鬼唔知你地想點咩

咁又係喎
D 條款淨係保護賣家
咁買家呢？
買家有冇條款？

Ummm sor lor 屋企教開我唔好貪小便宜
買你想要同需要買嘅嘢
不過我唔知原來imac貴過mbp咁多

樓價高低係社會政策嘅問題

豐澤定錯價豐澤嘅問題

政府有社會責任

豐澤係冇社會責任

點可以一齊講？

送10部俾我緊係要
不過如果標錯價貪果舊錢
仲想賺差價唔出貨仲大聲夾惡屌番人我做唔出囉

香港人塊面鑲金架 ？
唔批評得？
要講香港人d柒野講到天黑都未講完
邊個國家既人都係咁咪一樣可以笑鳩佢地囉
無衝突架

你一黎就已經問人10部 即你就係果d 想298買完放原價出去果d人渣啦 死仆街黃牛咪你呢挺 乜撚都賺到盡 知唔撚知點解香港人咁慘呀 咪因為多你呢d撚屌囉 仲一係義正嚴詞話人假 垃圾

你老母生叉燒有得食都好過生你呢條on9懵撚，消費者話知你層樓標價1毫子，你出得價就要承擔責任。你呢世註定要幫成哥含撚

吹到

香港人俾商家佬恰到傻撚左

平時你買錯野想退錢
佢會唔會退呀？

俾人打足廿年
還佢一拳就叫冇人格
正義到你

今次件事唔可以叫反抗，你話去人地鋪頭示下威都可能算，今次件事剩係班人見到人地標錯價走去r著數，反抗啲乜？人地話明標錯價唔會有損失架喎。
其次r著數呢個行為本身就令人反感，憑乜嘢可以說服人地咁樣做係反抗？

雪櫃d飲品都可以賣比你 唔通成櫃車返去？

低級在你個腦

咁就梗係唔會唔要啦

但係人哋唔俾我唔會屌人囉

佢擺明2980大平賣 我都落order啦
見佢出錯 趁佢病攞佢命咁去搶 就人格問題囉

你係可以完全厚面皮 擺明要著數奶到盡架
同支那狗食自助餐咁撚肉酸一樣渣嗎

你平得過你買入價賣 咁我咪唔講野囉

我話1皮放喎
根本雙贏
部野原價幾皮
黃牛係800買3000放

標錯價大撚晒? 咁大間公司都可以出埋啲低級錯誤。
唔知咩事既人見到平野咪去買囉，邊會諗咁多

收皮啦
人地真係想買既
本身要用幾皮野
而家我一皮放俾佢
佢多野謝我都黎唔切

睇清楚個回覆啦, 講既係cap水r著數, 睇唔到自己做緊既野有問題, 就算你地做既野唔同. 出發點都係一樣。

係囉 站係新移民角度 極速排公屋 攞綜緩
可以一年歐遊幾次。 有著數唔係唔奶到盡啊嗎
唔好再怪佢地啦

你喺豐澤攞到貨嘅我原價10陪同你買又點話

消費者買錯左野
商家佬只會同你講貨物出門恕不退換
咁係咪趁人出錯攞人命？

好撚好人
香港靠你

咁事實係咪香港人自己攞黎賤 你答我
商家政府就可以用叢林法則，弱肉強食，唔理法治、道德、公平黎恰市民。市民就無得用，一定要守跟足黎做。照你咁講，啲大財團先係最有垃圾支那思想嘅人，佢地有理過普世價值？佢地一樣係有機會唔理三七廿一就壓榨左你先。你呢啲唔係支那思想，係港豬思想。

你呢d垃圾咪講野一d營養都無囉 一講野就知你無文化 開口就一連串粗口先 之後講既野又無邏輯 當宜家消費者大哂？顧客大哂？ 香港咪多你d垃圾 閪客 先搞到成個投訴文化囉 乜撚都自己岩 唔識反省自己 講真 你就真係生舊差燒都好過生你 唔想同d咁低質既人討厭 block

呢啲叫還佢一拳？ 叫反抗？
咁撚正義幾時帶頭起義反抗香港資本主義啊？

好肉酸

自己買唔到就話人劣根性

利申無買

係商家佬蝕啫
關小市民撚事
咪撚咁奴性啦
你話小店都仲有得講下
而家係誠哥

下 其實公屋居屋就會社會責任
私樓其實係明買明賣啵 咁炒到而家咁
唔係因為有好多人03，08掃平樓 而家賣到大西北都萬幾兩萬蚊呎？
我意思係 其實搶果班人 原則上係無錯
但品格上麻麻囉 貪小便宜人之常情
但貪完仲唔夠要賺到盡果下先核突

咁我偷下佢雞囉
唔係為d咩架
係為攞著數架咋

但你俾人打足廿年喎
攞佢一次著數就冇人格？

如果人地真係話明冇標錯1毫子賣層樓比你咪賣家承擔責任囉
如果明知人地疏忽仲走去貪，仲要死r爛r話要告人既個買家就有問題啦。

關咩事。鬼佬都係咁。
amazon .
xbox 買 game 出事又係咁買

呢個係另一個問題啦
而家講緊會咁做係人之常情

有腦都知冇可能會岀貨，不過難得誠哥仆街，你唔係唔加多腳吖？

人哋做生意又冇用支槍指住你要你買

你覺得唔啱價錢嘅咪淘寶囉

你話咩唔理法治道德公平 呢啲係政府問題呀嘛

你咪屌鳩政府囉

有關做生意咩事呢

你自己政府唔出嚟壓樓價 你屌鳩地產商做乜鳩

唔好講到自己咁大義 又比人恰又話反抗 根本你就係想攞著數 唔好為自己既貪婪講得咁好聽

最撚奴性個個係你
做左金錢既奴隸，仲成個傻西走出黎
賺人地差價仲講到平少少放出去人地多謝你都黎唔切
講到自己好撚好人咁知唔知醜字點寫

講撚左成個post都未明
係咪人地做支那狗 你又要做支那狗啊

咁掉番轉依家輪到人地有7日不滿退貨保證，7日內佢覺得收少左係咪可以過黎問你攞多幾舊啊

我都冇話你

我話買咗貨又攞唔到跟住又話要告人個班人咋嘛

好心你班人自己乞衣格就認左佢啦
死撐話自己無錯
你係無錯呀
不過好肉酸 好羞家囉

仲要話自己買幾廿部之後平賣出去 唔係炒
你緊係平賣啦 賣貴過正價有撚人同你買咩
柒頭

根本成件事好簡單，就係凶宅標價唔認數。係D清高撚衝出黎柒扮清高，成件事變左消費者錯 ，所以兒登仔永遠只會俾人有目的咁撚

事實係呢啲行為好肉酸喎
貪平都算 人地話咗係標錯價
然後出面有post話告鳩豐澤
呢啲唔係劣根性係咩

其實我覺得真係落咗單又冇咩問題嘅
貪小便宜想賺錢啫人人都會
只不過肉酸咗少少同市儈咗啲啫
香港人嘛 形象係咁上下
利申尋晚一直有mon po不過冇落單
唔使話我買唔到葡萄人

你係拎著數咪認撚左佢囉 一開始講到自己咁正義反抗霸權咁
之後被人踢撚爆又駁唔到之餘要認衰仔 臨尾仲要喇住沙 拉埋人地落水 覺得自己其實都錯唔哂

消費者冇錯
消費者至上
消費者大哂
豐澤唔出貨，告撚到你甩褲

其實你覺得唔滿意係可以告佢喎

你咪當比少少錢等法官講個道理俾你聽囉

講就大大聲
真係有人告先算啦
睇死成班無撚用

有arbitrage 機會 唔要先傻鳩 最後未必買到 但試買絕對冇問題

咁講 如果你買298果陣 係心底裡諗住 我要反抗霸權 要為左香港人出啖氣 ok我怪錯你

但如果唔係 好心你就認左你係貪啦

買係冇問題，想買黎賺差價就係問題

到頭來貨又冇
告人？要返工儲錢買正價貨品
不了

佢背後做幾多唔道德唔公平嘅野你唔知姐
公平競爭法前，合謀定價咪又係無犯法但唔道德。
扼殺同迫死小商戶都不在話下，你估立左法就係無呢回事咩 你唔知炸，所以政府大財團地產商都係一樣，官商勾結個啲都唔想再講，都唔知有幾多個前官員而家瀨野

佢地咁厚面就撐左個飯蓋咁耐
你驚佢地講唔出

根本成件事好簡單，就係凶宅標錯價。係D r著數撚衝出黎柒扮無辜，成件事變左對抗霸權post ，所以兒登仔永遠只會俾人撚

想賺差價都唔覺得有問題 商家攞貨同賣俾人咪又係賺差價

平就買=劣根性
咁搵多過自己洗費既人都係貪心下賤啦

樓價都好平 唔見班人買?

咁呢個明顯就係政府問題啦

你自己唔搞collusion 同 competition law

俾啲大商家自己玩 可以怪得邊個

官商勾結梗係屌鳩個官㗎啦係咪啊

一個人買幾件就有問題
買10000件賺足廿年就叫正當生意

咁你就唔好聲大夾惡講話為香港人，講乜柒人地壓榨你
因為你都係想做壓榨人個種柒頭皮

黃牛咪又係賺差價，水貨咪又係賺差價，廚師腸咪又係賺差價

如果佢平到298蚊我會買架

炒樓水貨黃牛都無問題 賺差價有錯？

咁撚樣都講得出 大種乞衣確定

block

ching咪玩啦...
樓價平？

298 兒登仔買夠10幢拎去炒
然後話你班人買唔起樓
係你地唔努力搶唔到

炒樓炒黃牛損害係其他用家既利益 咁依家呢單野其他用家有冇受害呀

真係擔心 我咁樣見到大種乞衣就封 會唔會有日上連登會發現無人出po

同蝗一樣劣根性貪小便宜都算
最撚柒係班乞衣仲要話自己同蝗係唔同
死撐話自己有道理有原因咁做
呢點先真真正正證明到班乞衣同蝗係無分別
永遠覺得自己無錯

你唔好假手於人啦，自己去幫廣大消費者出一口氣都好呀？係咪呀

大陸佬成夾箱錢full pay
佢地覺得唔夠貴添

下？你認真定搞緊笑？ 講真 無影響？

無影響係因為你無遠見即 好多事發生左唔係無問題 係個問題未顯現出黎

冇睇樓主講咩？
啲連登仔仲話要告鳩誠哥
鍾意買平野係人之常情
今次件事其實啲人走去落單唔會有問題
但明知人地唔小心仲要堅持r著數就真係好肉酸
同埋果啲落咗一堆貨 諗住拎去轉手食差價果啲都係

神邏輯
一個賣一個買 買完你理撚得我用途？
賣唔賣關你撚事咩,傻鳩

豐澤無受害？ 香港人聲譽無受害？

出發點係r著數
但唔影響其他人有咩問題

當然你可以話我影響到誠哥

幾時話反抗霸權
食慒左？

口口聲聲打倒大商家個班乞衣，收到貨298賣番出去俾有需要既人我認你地做契爺

廣大消費者出一口氣？

冇喎

德國嘅螞蟻幾十隻 谷鳩氣關我鬼事咩

同埋你咁有社會責任 你快啲去告啦

哦 咁咪又係貪小便宜 認左佢咪好 講咁多做咩

大種乞衣

我就覺得買一部嗰啲完全冇問題，依家係佢哋個系統有問題。不過買10幾20部嗰啲就真係抵屌

唉
成班學生哥野都未出黎做過
keep住份正義感啦
好事黎

唔係個個好似你咁 出黎做野就變得市儈 算吧啦你 繼續做你既乞衣

大家唔好再同樓主一齊on9，再講只會浪費時間，樓主只係想借事扮清高，由得佢自己係度幫成哥含撚

講咁多做咩 邊個唔順氣就快d告 一係就迫到人出貨比你

可惜你咁有賺錢頭腦
打滾左咁耐都仲係搵唔到錢

我做唔到你呢種不知廉恥聲大夾惡既香港人

有幾多人唔明
而家係平過原價放
咩叫炒？

唔知樓主見到呢單新加坡case會唔會話新加玻人好撚低劣呢

分唔出佢呢種係香港人定鄰國人

早前sony搞活動 賣部份遊戲碟99蚊 原價可能200幾 結果當日發售就無哂 然後市面上一堆全新賣200幾

原來就係你地班大種乞衣

係

大鑊
今次平買左10部imac
影響到第時apple唔夠經費研發唔到下一代imac

睇到我射左

起下底就知咩料啦

原價係$298

岩架喇，繼續有著數就沖出黎，其他野事不關心啦

笑到合唔埋口

俾老細壓迫到連廉恥都冇埋

你都係搵過份工 似返個人喇好麻

話知你原價定平過原價 你買返黎就係為左賺錢放出去 就係炒

你買幾多錢呀？放出去又幾多錢呀？

中間你又憑咩賺差價呀？黃牛中陸人心態囉

原價係3888 ok?

你去百佳買野
維他奶原價20蚊pack
而家特價18.8
ok?

邊到讚支那
睇過?

然後你大量掃哂放返出去20蚊 話自己無炒

睇下有冇人信你？

淨係想同你講

加油

炒狗真係多藉口

我賣返19蚊
ok?

乞衣係不分地方
今次單野係香港發生 唔覺得樓主有咩問題

自己柒左都可以話人籍口

我想同你講
無廉恥就返上大陸喇
上面啱哂你呢D廢物

咁食buffet攞多啲都冇偷冇搶既

見到你個種大義凜然
我好佩服

大家咁話

想炒賣賺錢就認啦
扮乜益街坊

乾乾脆脆認咗佢冇人笑你
講咁撚多道理，咩平過原價笑死人咩

你買唔到就唔好係到發癲咬人啦

豐澤一定係特價啦 唔係出錯

咁一個人買4部電視又睇唔睇得晒？

如有任何爭議，豐澤保留最終決定權 ，講完

你都唔撚明個 mainpoint

重點係買多過自己份量 你買哂 人地買咩？

先唔講 今次豐澤錯價 如果唔係錯價 你買9哂 咁其他人仲點買？咁人地做咩要比你食差價 你大量咁買係造成左人地買唔到既呢個事實 ok？

咁豐澤來貨價10000平過原價
賣返俾你38888
叫做咩？

咁唔通真係叫班新加玻人移民強國咩
就係因為乞衣係不分地方，所以應該接受會有呢種人，都沒必要一竹篙打一船人，如果真係要講香港人特別多貪小便宜既都唔係攞呢單啦

傻鳩
應左十世啦
追下啦
電視佢地可以拎去賣
唔通你又屌人地轉手貿易？
自助餐你拎完唔食人地可唔可以拎番去比其他人食啊

你肯定係香港人？
溝淡哂啦一早

唔係錯價
咪大家俾38888買
而我亦都唔會買

你死啦，你踩港

你一定係五毛，我地要追擊你

特價還特價
標錯價還標錯價
用標錯價同正價中間個差價去搵食唔撚屌得？
連講緊咩都唔知唔好撚沖出黎柒啦

屌 你都唔知我講緊乜 算 哂氣費是追擊你

扮哂正義撚咁屌你

我好欣賞樓上幾位
真心的
香港好需要你地呢d人
加油

如果唔係錯價呢個假設本身就係偏離呢件事既事實，人地就係希望透過呢個mistake去賺差價 你幾時有見過香港人無啦啦炒豐澤電器

一個唔會有結果既對話, 不如當比個機會自己睇清楚而家既香港到底係點

屌你都戇鳩鳩
咁如果演唱會門票價錢出錯
900一張變90一張
俾d黃牛黨掃鳩晒
同你講700一張
咁佢係咪就唔係黃牛黨呀，係咪益鳩緊你呀
要益人你唔好買等人地買到298咪益到人囉
買撚斷晒再高於買入價賣出叫乜野益人
再講高於原價撚有人同你買咩

食水太深當然係唔道德
問題係供應商無標錯價咁賣比豐澤喎
而你係明知佢系統出錯都仲要take advantage

最好你呢種人快D死哂，少D雜種

如果話賺差價就係錯既話，咁豐澤既存在都應該係錯既

人地有Bug你就㩒住搶 乜撚嘢可以攞去賣姐，仲可以講到自己好撚醒

你以為無？ 早排兇宅咪開倉 平賣d唔知邊度黎既機 當日就清哂 然後你估上網見唔見到呢d比人搶哂既機 以（平過原價）既價錢放？

同誠哥講

你都識講係平賣啦

r撚哂頭 無限購做咩唔比買？

找換店都係食差價咁賺錢。

買唔到咪正價買囉講到得豐澤先有得買咁

你返去大灣區啦

嗰度風土民情適合你多啲

完美示範if you can't beat them, join them

bug?
明碼實價叫bug?
見自己駁唔到就開始拉去第度講拿？

我都好欣賞佢地明知會退訂都要買
話要告但得把口
最後又係乖乖地幫大商家打工跑數

每個地方都有呢種人唔代表我地要接受呢個世界應該有呢種人存在，相反我地更加應該去鬧呢班人，等呢班人醒覺自己既行為會影衰自己地方既人。
係呢件事上的確有好多香港人都認為自己做既野合情合理，然而事實真係咁咩？我諗樓主開post都係希望呢班人可以諗下自己做究竟係咪正確，有冇道理。
我自己身為一個香港人，都希望大家可以檢點啲做好自己，因為近年關於香港人既負面新聞的確唔少。

咪咁大聲啦

咩撚嘢明碼實價 咪就係Bug先有錯既價錢囉，低端人口既藉口特別多

呢班人只會話你唔鬧XXXX，走黎鬧我
當世界個個都係咁，已經冇任何道德倫理可言

如果呢單野發生係支那 已經比全世界恥笑緊
有d野樣衰就係樣衰 唔好學支那人咁合理化呢種行為

用標錯價同正價中間個差價去搵食唔撚屌得？
搵食姐 犯法啊
誠哥賺咁多分啲錢來洗係應份

就總有班人好似小學雞咁 話人地都有咁做 所以我都要做

香港？唔存在啦 宜家叫香港市 由香港比人溝淡開始 有自覺既香港人只會愈黎愈少 做好自己就算 果班大種乞衣屌都費是 哂氣

炒賣活動根本係永恆既philosophical debate黎，美國甚至出現過風災之後將必需品炒到一件幾百美金既情況，但佢地真係覺得free market economy既supply & demand係大於一切，咁係咪真係可以完全話佢地係錯？

唔係唔應該評論，但嗰問題係大部分連登仔連書都冇睇多幾本，基礎既知識都冇把握好姐

見自助餐個點講唔通
就不停話有bug啊有bug啊
你唔認為有bug就係你多借口
大陸踩港狗真係特別低端

退訂咪退訂
咁咪當冇件事囉
㩒個制啫
no big deal

老虎機中積扑故障事件~

你咪明碼實價買囉 岀到貨我咪恭喜你

冇冇la

所以一開始已經話件事係 legal but unethical

一矢中的

我見到呢個post咁多人反樓主都有啲唔開心
甚至一啲人仲要話咩踩港之類既言語
比著呢件事係其他地方發生真係笑下就算，點解要咁辛苦係到不斷留言
就係因為自己係香港人先想大家可以理解

班乞衣快d告兇宅 想食花生

其實買得都預左佢唔出貨 但純粹搏大霧試下 真係冇問題wo

師兄 你共濟會架？
講到底咪就係因為你買唔到囉

對牛彈琴 算啦巴打 人同蝗係溝通唔到 講幾多佢地都唔會聽 流住強國人既血既人係咁

下 buffet霸住啲食物同霸住啲電子產品個性質一樣㗎喎，只係產品本身個保存期限有分別 唔見得你話可以賣出去就好啲

這就是香港.jpg

唔好以為個個都係你呢種垃圾

一樣性質？
開始打橫來講了
電子產品有二手市場
食物有冇二手市場啊？

仲要屌返轉頭 話樓主搶道德高地
樓主人格高唔高尚我唔知 但我就肯撚定你地班乞衣人格低落

有 2手飯

企出黎屌 = 買唔到好撚酸

就係unethical呢個字出事

我自己覺得明知呢樣嘢係bug都照買，最後冇貨出係正常結果，但係咪真係有必要上升到咁既道德層面，我其實有啲保留。

298買夠10部ps4自用
你識咩

好好笑啊

同大陸貨車炒車跌晒啲橙俾蝗執完全冇分別

香港人喎？我呸。

貪小便宜（X)
對抗大財團（O）

咁你今日買到樓未呀 有心水既演唱會撲唔撲到飛呀

但記得買唔到唔好怨

自己鬼拍後尾枕講咗出黎
駁唔到話人垃圾
收聲啦傻鳩

其實有著數去拎唔係問題，但唔好講到自己唔知人地出錯，然後扮哂為公義而戰咁

我講緊霸住啲嘢唔益人既心態呀 你閱讀理解0分㗎？咪講咗件產品本身有其保存期限限制囉，咁地產商霸地其實係冇問題啦

笑鳩你地都係㩒個制

係佢地心目中賺錢都係用途既一種呀嘛, 有時既話直接拎哂全間鋪既貨都得。
賣得平過原價既話? 直頭算係做緊善事添呀

有心 買咗樓喇
你呢？

呢種情況係偷野喎

同埋做promote都可以有$1 iphone邊個知係錯

利申而家先知呢單野

佢食得晒咪冇問題囉
但佢地拎完唔食先係問題嘛
你拎完個自餐助例子
點知又比人駁完
又話一樣性質
但又講唔到一樣係邊
你咁講法
貿易都有問題啦
因為都係霸住左資資源啊嘛
柒左就柒左啦

得喇地產狗
縮番入你老母個西度先啦

每個人既道德水平都唔同，的確唔可以剩係話佢哋錯，只不過係道德方面睇既話咁做就真係唔好。
所以係連登想同人討論真係好辛苦
有啲人一唔同立場就起勢咁屌，根本都唔願自己諗下同人討論

樓豬係咪落唔到單呀 唔好唔開心啦

其實可以去豐澤門口絕食抗議，告上法庭追，誠哥應該好快俾你地苦主大聯盟告到破產

落到單會開心 ？
你出到貨咩

計我話呢個先係真劣根性

分辨出部分港人滲透強國基因 一次西出黎

買左既野真係岩用？ 好多香港人只係怕蝕底

無證據你講你老豆係李加誠都得添

而且 唔止樓 仲有好多野都比人炒 不過同你呢d垃圾講都無用 你都唔覺得咁樣有問題

反正我唔係因為買唔到所以酸 本身就睇唔過眼 你之所以咁講 咪因為你係果d大種乞衣

你又知唔岩用？

成班乞丐

駁唔到要屌職業？
人個人品就正宗支那人喇

人地地產狗黎架，最撚乞衣個種不意外

貪小便宜 = 為公義而戰
貪小便宜就算 貪得好肉酸 一買買十幾部

下 大種乞衣搶平野不成 反而話支那人

咁你就唔好出黎吠啦
屌炒樓？講到底咪就係因為你買唔到囉
屌炒飛？講到底咪就係因為你買唔到囉
屌炒賣？講到底咪就係因為你買唔到囉

趁火打劫, 連登仔同佢地根本冇分別

點解要証明？仲細咩

比心機上堂啦

講咁撚耐 你見到人地高過原價賣野未

嗰個post第一頁
啲人已經講緊係set錯價
一定退錢了事
都無人諗住真係收到貨
咁又叫貪心？
最多咪叫貪玩

利申：無玩無買，樓主唔使屌我

不嬲呢個世界所有人都係睇錢
只係每個人個價都唔同
大陸人個價係200蚊自助餐
有班香港人係3000蚊手錶

屌你如果係百萬錢萬既嘢 你估仲有人企係道德高地咩

成個po最精警就你 一針見血

不過香港有呢d事 都一定有人衝出黎搶 仲邊搶話 你撞車自己問題 搶完仲問果d鬧自己既人 你屌我係咪因為你無得搶呀

Sorry 我冇搶到 只係真心覺得你地班大愛撚好戇鳩 忍唔住要屌下你
茶餐廳整份三文治成本唔洗一蚊呀 佢垃10幾蚊 你唔落去屌柒佢 ？

九萬幾樣藉口，好撚肉酸

痴線 你見佢攞咁多就話佢食唔晒，但係一人4部電視都擺明用唔晒啦on9 咪話都係盡量霸住最多資源唔益人囉，呢個咪一樣囉，我係話同理可以套用落地產商霸地姐 貿易點解係霸住啲嘢呀 exchange黎喎，各取所需，有人要錢有人要貨，霸乜柒

唔理你果d無營養既廢話
你真係未見過人2手賣高過原價？ 呀生你坐左幾耐 上下網 增廣見聞啦

我咁嬲就係因為見得太多 d轉售仲想搵返筆既cheap精 宜家見到成個po都有 仲唔屌返獲甘

老老柒柒 茶餐廳一個飯成本唔洗10蚊 賣30蚊 你唔屌柒佢叫佢10蚊賣比你？
你唔好咁撚戇鳩啦

其實根本唔係咩趁火打劫 根本就係你哋$298買唔到又提子 比著你地見到咁撚抵 0.1折你有信用卡你會唔買？ 相機乜柒唔岩用你都屌部macbook iphone啦
利申我冇買因為唔知

其實我諗起好耐之前有單事件係講個港女拍片狂屌一間店舖嘅分店經理，話佢係另一間分見到平十幾蚊，要呢間分店平翻十幾蚊比佢，果時我覺得佢痴線，今日我發覺佢走得太前，原來佢係為公義而戰，我覺得各位巴打應該比翻個交待佢

食物唔可以再賣番出去
但電子產品可以啊嘛
人地呢種只係貿易行為
你要人講幾多次先明

屌唔屌佢一回事
而家佢標錯賣$5
你買完幾百份番黎每份賣$10
仲話人地本身要$1X先買到
多謝你都黎唔切
咁樣唔撚屌得你

不過算啦，你中五畢業會考0分講你都唔撚明

唔似標錯價，似俾人hack

ok 見到你連呢d咁低水平既野講得出 真心唔想同你講

自己諗下 茶餐廳整份3文治既成整 燈油火蠟 租 人工成本 人力物力

你估茶餐廳係好似你咁 同supply拎件3文治就再貴賣比你？ 失望 真係好撚無腦 講到底就係租貴 你同我 三文治情況同你班cheap精轉手高賣一樣？

窮撚蝗繼續keep你呢d支那思想啦
唔好生仔女影響下一代就得

連登仔黎

你都柒下都柒下
你標得個價出就預咗人地買架啦
標錯價係個買家責任？你冇撚野下話

至於佢賣番幾多錢,自用定賣出去

關你撚事咩
咁撚大愛你拎埋條女出黎比大家屌下啦
企係道德高地上面係因為你冇利益啫,唔好講到自己咁撚偉大啦,小朋友

兒登蝗:扮咩清高
我唔信你見到成地野食你唔拎呀

唔知架 可能真係同一樣野買幾十件返去係岩用囉

我地見到，係到屌班人好柒
結果俾人話我地都想搶

你真唔係唔撚識中文啫 成本呀 啫係包曬所有野呀
你睇清楚題目先啦,題目都睇唔清楚學人討論？人唔笑狗都吠

所以話，做狗既職業真係做狗
個個好似你咁狗頭狗腦仲成世界既

成班乞衣

其實而家豐澤點處理？

我覺得貪小便宜無咩所謂
本著set錯價 搏下 我覺得人之常情
但屌你老母 R唔著數就話告
呢個就真係香港人既劣根性
樣衰到

應該取消交易，退返訂金，老實講豐澤會驚你告咩

想像唔到如果今日發生既係2014年解款車馬路跌錢案會點
強國人肯定唔夠而家既"香港人"狼, 反正其他人做錯先, 我有咁盡奶到咁盡!

師兄有冇critical thinking ?
好明顯唔係同一班人喎

唔好講喇，D乞衣會話你係搶唔到發惡

咁你又唔啱啦，你幾時見過乞衣會屌人唔比錢佢，而且打算採取法律行動。

你個柒頭唔夠人講就翻縮你老母個閪入面啦

點解你老母生個仔出黎咁柒既

你都未撚答我標錯價係邊個責任

成班買一大堆既就收下皮先啦 見平就買唔係問題，但見到有d人買咩10部電腦電視咁樣明顯就係買黎炒架啦，仲係度大大聲話對抗財團，真係人唔笑狗都吠
平時就屌鳩人鳩炒演唱會飛炒樓，而家又唔諗下自己做緊咩

等睇狗咬狗
樓主高招

有樣嘢好肯定嘅就係如果件事發生喺大陸
連登仔實個個都捉住佢哋嚟笑

費9事理你 你以為成本就真係得2塊包一塊蛋？計埋租人工 總結成本得1蚊？ 如果你真係咁諗 我可以唔洗同你講

你連少少常識同腦都無

你話買一兩件貨可能有得拗下
dllm
個個買幾十件同樣貨品就算9數啦

標錯價就等於要買一大堆黎炒賣
唔會話你有錯既，但就好撚肉酸同蝗冇咩分別囉

我仲諗緊係咪啲大陸人都識上連登

我屌你 我笑到收唔到聲

你究竟係唔係真係唔撚識中文

我面加用緊總成本同你講呀

仲有呀 佢一日賣一件蛋治？

定係你想用佢 人工+鋪租+兩塊包+蛋 做佢總成本？
咁你個三文治成本要十幾萬喎

乜你咁撚戇鳩既

柒味濃郁

翻縮？中文打番好D先同人拗啦
連人地屌緊乜都唔知就衝出黎柒
我係你老母見到生左個仔咁撚on9仲要不學無術真係死撚左佢算

執輸行頭點呀？慘過敗家呀

我buy你講標錯價唔會係買家責任
點解大家仲幫商家佬講說話

屌完職業到屌錯字？你係得既

屋企親戚多呀 係咪犯左法呀法官大人

因為佢地比商家佬扼殺得太耐 已經麻木左
根本佢地先係霸權既支持者

298入2980放 算唔算曲線支持霸權

講到尾 利字當頭

係憤怒的提子

你出到圖表係冇人會理

你盲? 幾時計人數? 計百分比呢, 強姦犯佔美國人口比率高定係搶單既人口比率高?

一係提子, 一係聖人囉
利申: 無搶, 就算落左單俾人cut單都唔會投訴

樓主又發表分裂本土派派言論
五毛狗

平嘅就買有咩問題，外國black friday打哂架之前仲有新聞有black friday插隊之後俾人槍殺，睇黎美國真係垃圾黎

佢蝕錢都叫支持緊佢咩

香港好似支那d貨車炒左成地貨會沖晒出去搶一樣，跟住會話咁大間公司犯錯搶佢係應份，美國日本一樣有強姦殺人犯，香港人殺人強姦係人之常情，人地歐美日大部人有法律社會道德規範唔犯法係違反人性
跟住兒登仔一陣見歐美日有好人好事發生又照樣大讚人好，但去到人地國家旅行又照樣做支那普遍行為再大大聲合理化，無諗過學人好既一面
最後其實上兒登唔駛認真，呢度90、00後佔大多數

呢單野應該係常理既問題
活在法制體系之下 但無經過法制既洗禮
係咁上緊啦 一D都唔理性

其實個劣根性唔止係想攞著數，更加係鍾意睇人仆街
尋日有睇到個post就知 絕大部分都知出左錯
係都要買黎睇豐澤點收科
好明顯係恃住責任係豐澤嗰面先咁做

唔準咁嫁
雙重標準 唔會關連登仔事

on9 ... 鬼佬咪一樣搶
平就買架啦

同騎驢張jpg 一樣
你買左 = 大種乞衣 有便宜就貪 垃圾小農思想
唔買 = 支持霸權 口頭抗爭
點都比人屌老母

打和！

買唔係問題，不過有啲撚樣屌鳩人地外國劣質基因
但原來自己更加劣質就真係人渣都不如

係全世界都會咁做，冇成本，點解唔做

佢地會話, 有人咁做你就咁做咩???
問題佢地唔知全球人有能力既又知道出錯左價既, 我就唔柒信唔多過百分之五十既人唔會咁做囉

所以標錯價 係買家責任？

大佬 買到果D真金白銀買架

又或者咁講啦 如果架貨車炒咗 之後成至人去搶 之後每個人比番錢佢 你又點睇？

個問題係而加買到果班真係比咗錢

如果佢地冇比錢既就叫搶 有比錢既係叫買

你見我都費事屌華人賤種

成日講外國點點點，其實有無例子

我相信你唔係香港人, 或者只係做左十幾廿年既小朋友
你完全唔撚知香港人既核心價值就係要搵錢, 佔小便宜, 炒炒賣賣
只要唔係殺人放火偷呃拐騙就一定會佔盡著數

其實睇下啲正負評 就知連登仔有幾多冇乜學識嘅低下階層，平時笑啲大陸人，少少便宜就現晒型，中國人真係要管，唔好怪人地歧視我地

咁都有得屌 掃平野唔講以為作奸犯科

林早洩唔係咁唔爭氣都唔洗過黎同啲廢人一齊

仲有弱智死撐話有俾錢就無問題，而家屌緊你無道德，好似人地唔小心找多左錢俾你，正常歐美日國家既人會主動俾番人，唔會話我有俾錢我同支那人一樣大晒唔會俾番人，你犯錯係你既事
都係個句上兒登講道德係零意思

一語道破

Yeah, 又搶到光環

又可以企道德高地屌人

咁食自助餐大手搶野食都係明買明賣姐
點解又要俾人笑到面黃？

作奸犯科就一早報警啦
見到有班人咁肉酸笑下有咩問題

恭喜你 搶到光環一個

換轉發生喺支那會唔會咁多人撐呀 支那人做就係垃圾民族，香港人做就趁低吸納，理所當然，港豬雙重標準萬歲

笑柒人都可以拎光環
咁撚醒既你

冇辦法 任何地方都一定有人貪小便宜貪到咁唔要面 可憐

係呀 你望下你頭頂

咁撚蠢既你

如果馬雲出錯價, 大陸人搶到佢破產, 我會支持

又睇得出雙重標準，大媽買奶粉點解又比人叫劣根性，冇偷冇搶喎

或者美國APPLE STORE出錯價,搞到蘋果蝕左過百億, 我一樣支持

咁連登仔成日笑大陸人咪成頭都係光環

豐澤俾人搶晒D貨你會餓死?

明買明賣仲要屌香港人錯 真係唔撚明啦 豐澤出錯係佢責任

唔好意思, 你講"一定有人"其實應該佔左大數
所以我成日贊你地係聖人黎架, 人間罕有, 不吃人間煙火

咁香港豐澤出錯價,搞到誠哥蝕過億呢

我一視同仁, 支持

我覺得樓豬應該一世人都唔會買特價野

搶晒奶粉你又會死，BB淨係食得奶粉？其他地方有得買？

又唔係發國難財同戰爭財，咁都有得屌
你話之前打風，膠紙坐地起價就話啫

BB唔食奶粉食屎架

大媽嘅劣根性係就算正價佢都會同你掃晒再用高價賣走，呢啲直頭係冇人性
唔識舉例唔好舉

又或者買平野之前會問清楚老板係唔係真係咁平先,問下有冇標錯價先

我唔制
我唔准你地唔雙重標準！

食人奶，定係全香港冇晒奶粉？

屌你老母d雙重標準

成班友既邏輯都仲未搞清楚就出黎踩港

2012-2013年真係通街無奶粉
人奶唔係每個老母都有或者夠
你未撚生個仔就收嗲啦
你會唔會回我跑得慢過保特又唔可以講跑步呢???

有咩雙重標準呀你兩邊柒
豐澤自己出錯引發爆買，惡意團積可以擺埋一齊？

R下著數唔係問題
問題係死lur爛lur仲要餓狗搶屎咁款 個個龍蝦姐上身
跟手仲可以提升到對抗地產霸權為公義而戰 真係on9到震 咁嘅野支那人都未必講得出口
仲有啲屈踩港 話人葡萄冇份搶嗰啲真係膠都費事派

成件事咪就係部份聖人屌人落單都係劣根性啊
唔理買個條友事後有冇嘈

2018年唔識上網買？上網都冇晒，唔識訂？總之大陸人買嘢就係錯啦，你講咁多做乜？

我仲聽到連登仔一路搶一路講"沒事兒！沒事兒！"

個D唔係聖人, 個D係正義潔癖.

廢中多

強國人落來搶樓冇問題啦
冇樓又唔會餓死

而家咪出左例唔俾帶兩罐以上有多啦
市面夠貨, 所以而家唔會屌有人搶奶粉喎
你搞清楚好喎

班提子佬出黎回應下

上次搶解款錢班香港人咪咁
見人執佢又執

係聖人就係聖人啦, 唔准你咁話我既偶像

10部

拎到實貨先講
冇貨唔好咁多口水

入紙小額錢債

自己講就得 人地就要拎到貨先講 提子佬係惡既

搵炸友扮hacker

做咩咁嬲姐你
分享下大律師點都得罪你

其實有平嘢買就係劣根性？豐澤標個價，就寫不要錯過此優惠，啲人見平就搶架啦，有咩問題。不嬲價錢平就會多人買架啦，我都相信所有國家嘅人見嘢有平都呢個地步都會買。298一部iPhone 喎，大部分人都會買咗先算。就好似你行街，有啲鋪頭做緊優惠，你就算好多衫都會買咗先算。

有時真係唔明你都係香港人，又唔係做錯啲咩，點解要踩自己人，扮撚哂清高咁。唔通1蚊部iphone xs放係你面前，你又唔撚買咩 ，就算你咁清高所有嘢都正價買，你又做咩要踩人買平嘢呢

支持苦主們告鳩誠哥呀 gogogo
利申：提子佬

樓主我屌你老母你買唔到就唔好係到發癲咬人啦

我都支持
以後有商家搞優惠
又話假 又退款
我支持連登仔同誠哥法庭見
唔做正契弟

話告人果班呢?
告未呀

大把鬼佬搶bug機票
唔好乜都話香港人乜乜乜

係呀所以唔好忍
告佢 打官司

拎連登仔最崇拜嘅日本黎講
人地都唔會似你地餓鬼上身咁
一見人地set錯價就狂買 之餘仲要開post餓
圍爐係咁買然後仲要話自己苦主

未至於劣根性 但都幾肉酸吓

平時就識得笑啲港女執唔到一蚊機票發爛渣
連登毒撚咪一鳩樣
今次仲要係人哋出錯
但仲要抓爛自己塊面話比人知自己幾撚乞衣
肉撚酸

講咁多做乜撚，法律都已經偏幫左商家

其實告唔告關你地撚事咩提子佬

皇上唔急太監急

下次有商家再咁搞 點得
係我唔忍啦

1蚊機票又唔同
人地真係預左比一堆1蚊機票
先到先得

你唔忍你咪比錢搵個律師比收唔到貨的買家

屌又係你上面叫提子佬回應下，人地講下又話關人撚事
邊得咁樣架

唔得 得我出面冇說服力
要連登仔先得 起碼1000個啦

明碼實價 一個雪櫃賣三舊水 自己問心都知無可能咁啦
理得你美國定香港定大陸人 咁做就真係好醜怪

連登仔:唔理你呀 你點都要貨比我

最可悲係香港人乜都低價入貨高價放出
乜撚都炒 廚師腸又係咁

以後買非正價貨品死全家ok?

根本全世界都貪
分別在條線定係邊

我無買到嘢
但我覺得豐澤唔可以退錢算
呢d 係生意風險
cut 晒d it 狗嘅惡果黎

但係呢單野同炒好似兩樣野黎

一單豐澤
D 清高撚又走晒出黎拎光環
其實都係港豬2型咋嘛

樓豬眼紅人就眼紅人啦
睇死你條仆街仔如果琴晚都知道單野咪又係會買多幾部 我笑而不如

笑而不如
我真係笑而不語

我都唔明佢地做乜鳩，有人講過你係香港住基本你搵十蚊有八蚊都係落返誠哥袋，今日拎返佢小小著成班好似上左身咁幫佢講說話，759良心企業當年比百佳迫害你地係咪唔記得左

自膠

竟然有人以低等生物一份子而自豪
唔怪得道德淪亡

所以依家要掃佢平貨等佢蝕? 真係好偉大
難聽啲只係貪平, 一買買十幾件, 買嗰班人背後真係有諗到咁長遠咩, 人唔笑狗都伏

佢哋仲緊張過李嘉誠 自己執唔到就人地都唔可以執到 邊個劣根性真係睇樓豬就知

第一頁就睇到，睇住啲人明知冇貨出都落單
仲要即場有人留TG同人收
心諗真係有咁撚多弱智仔？

啱啱訓醒冇追post，
告到誠哥爆廠未

人少少我認我都有眼紅人架 琴晚冇留意連登

外國超市慣例: 即時check 價錢，發現打錯價平咗就即時換牌，但果個客就照平價收錢。

誠哥請到你地真係好，無時無刻為佢著想

誠哥宜家應該驚緊
諗緊點安撫連登班大爺
你知啦 一罷買
人地豐澤冇生意

其實講真 我做客既 我唔想退款堅持想要貨 得唔得

我認同人哋唔賣就死lur 人呢樣事好肉酸
不過事實呢件事錯在豐澤訂錯價先

香港亦無唔似外國咁會保障消費者
掉轉個客買錯嘢好多都無得退

我認同買賣係雙方同意 (最少要係fair trade)
但問題 消費者有無責任去分辨幾時先係公平
第一 可能係佢嘅定價策略 博你買佢其他貨品
第二 可能佢想減價促銷
第三 可能佢定價錯誤 (指佢可能定得太低 或太高)

我認為消費者 可以但並非必要去了解佢定價背後嘅考慮
消費者一向都係睇價錢同品質作為基本衡量嘅條件
因此 豐澤定錯價而消費者搶貨 並不代表消費者係生蕃係野蠻又或者係所謂嘅劣根性

真正問題所在 係香港消費者有無必要對此狂追猛打
以及 豐澤點處理 人為錯誤同公關問題

利申冇買到

根本班友就鳩吹
之後正義港人係認真定借題發揮就唔知啦

你去火星啦, 或者上天堂搵耶蘇啦, 地球好危險架, 我唔想你心靈受地球人污染啊

同中國人自助餐搶撚曬啲野食係唔係明買明賣

香港唔得

舉過個好啲嘅例子啦, 搶

根本個個喺度笑緊果班明知搏大霧一次過買10部iphone ,明知係it 問題然後仲要人照賠比你，
跟住講到咩以為減價自用呢啲理由，
同啲閪客為左R 幾蚊話咩"錢我冇咩，呢啲係原則問題"一撚樣

仲要跳出黎獻醜，呢啲post真係好撚歡樂

成件事最on9唔係班人搶訂錯野既貨
而係商家可以完全唔洗負責任

香港買過落錯單唔可以退錢
就算件貨送漏都好，商家都可以退返現金卷就算，仲要有限期

今次佢set錯價價298，可以當冇事
你試下訂298件貨打去cut睇下有幾多間cut到貨啦

講明任食有咩問題？

最好笑話要告鳩豐澤嗰啲
你真係告先好講啦唔該
同報警撚有乜分別 真係自己攞黎柒
既然覺得自己咁大條道理點解唔告
因為潛意識你地都覺得自己好肉酸囉

「眼紅人」「執到」
你地利字行頭就諗住個個都放利益係第一位
你地將每件事以「得益」為重點
自然就覺得話你地嘅人係幫商家幫誠哥講說話

作為香港人，希望人民質素好有咩問題
貪便宜攞人著數呢種事你放去邊個國家包括大陸都唔會話係優點掛
偏偏落到香港人手上就諸多藉口，又明碼實價又無偷無搶又盛
如果單野係大陸發生你地咪又係笑人劣根性笑人肉酸
寬己嚴人真係好低質

告乜Q
話告咪又等係條友做頭馬企出來告
單野輸左 又恥笑人
第一日識兒登仔咩

痴線擺明攞出去賣㗎啦 有咩問題
邊到平邊到攞貨囉 理得你點解平？重要理解埋背後原因先入貨？ 商業世界重有人諗野咁幼稚

大灣區d野都平
魚生都唔貴 上去呀

要唔要窮追猛打本身應該係睇有無損失，無損失你窮追乜鬼?成件事本身只係攞着數，攞唔到就一哭二鬧三上吊，唔駛發咁大，其實件事好簡單

有損失呀
食唔到炒價

班人淨係識 1+1=1

以為蝕錢賣就一定唔合理

班商家佬好撚高質?
點解會有一班無訂到既巴打幫一班訂到既巴打講說話
就係因為D商家佬搞到香港今時今日咁
當然有人班人係貪心
但有更多人係見到班商家仆街而開心

2先岩

話香港人至係咁真係好on9

留意開美國網購都知間唔中都有set錯價
又係一推推幾百頁reviews逼人賣家出貨

傻仔 講緊一樣質素但價錢平呀 你自己做買手入貨都要識格價啦 唔好話買手c9 都識啦

香港咪一樣咁做
外咩國慣例

係 唔做正契弟

不如玩大啲共產左佢，又或者你開間平賣298，佢標左價on9左好明顯，你話佢標錯，你講你買到係佢on9我都覺得無問題，但你講到應份咁我就覺得大有問題 ，話時話香港搞成咁關商家佬乜事，佢地最多都少惡，講少惡你同我都唔多唔少有份

執輸行頭慘過敗家咪你呢D，根本無需要就唔洗眼紅你，睇死你咪又係攞去賣鬥賤價出貨

真係好似D大陸運貨車死火停係路中心比人搶咁核突

哇，買平野就劣根性？
SOGO一田感謝祭年年特價
腦場電腦節一蚊雞電腦
廉航一蚊機票
唔通去買嘅人就有劣根性？
商家明買明賣，標格，客俾埋錢，出埋EMAIL CONFIRM
你憑咩話佢打錯價？
你會唔會話HK EXPRESS打錯價？
唔俾人哋做PROMOTE宣傳？
搶唔到、錯過咗就吠
而家邊個劣根性啊？
如果你搶到仲會唔會出呢個POST啊？
利申：錯過咗

又扮清高踩香港人呃like

前排有間鋪，擺啲茶包零食任人攞，點知無幾耐就被人攞晒，連登仔仲笑果啲死廢老支那人成日有著數就貪

點知今次

終於明白點解港獨無希望，根本就同一國人

終於明白香港只有可加冇減機制

你試下係美國 有人幫你包攬訴訟添喎

係咪代表為左睇商家仆街 用雙重標準幫訂到嘅人講說話都可以?
當自己都係唔講道理嘅時候 就唔好怪啲商家唔講道理做埋啲仆街野
啲仆街超市仆街連鎖鋪去壟斷去操控價格都係明碼實價 非偷非搶
你地思路根本同啲仆街商家一樣
比著你地有機會做商家 都係一樣會玩手段攞著數
所謂劣根性就係呢道 根本買家賣家都係咁

如果係小店我一定覺得佢慘
但依間野邊個係老細大家都知啦
佢旗下D野買到貴一貴
唔好同我講咩覺得貴你可以唔買
根本日常用品都俾佢地幾間大集團玩晒
仲有係香港消費者根本慘過做狗
件野買返黎壞左唔換俾你叫你自己去代理整比比皆是
fair deal從來無出現過
人地美國/歐洲依家好多都可以無條件退貨啦只要件野全整無開過
依家佢地出錯仲大把人爭住幫佢地講話咩個交易唔fair
今次真係佢ON9抵死因為佢地從來都當消費者ON9

平時搭巴士比人打尖都唔敢聲啦
仲講告豐澤

屌你呢個例子用得好

香港人不嬲係最低劣人種

話人劣根性唔知係咪買唔到 又或者係凶宅d 人黎

推

你有樓既話賣樓會唔會原價賣

咁又係 人地高賣
屌鳩人做乜賣到咁貴
自己賣番出去食炒價又得

都係果句，在商言商賺到盡係必定嘅事，你睇apple，微軟邊間唔係咁? 乜做商人個責任係你講果啲咩？佢無犯法你吹鳩佢脹?你覺得佢貴你咪米鬼買佢野囉，你覺得佢on9左唔準反手咁你咪告鳩佢囉，唔得?覺得唔公平唔係佢問題係政府問題喎

你望下#678個留言就知咩事，不知所謂

我真誠相信琴晚見到$298係豐澤大特賣架喎，咁佢標$298我覺得合理咪買，明買明賣，酸我地果啲係咪一早訓咗買唔到
利申：全部都係買一部自用，無大手買幾十部

屌，之前美國有單atm 10蚊紙位入錯100蚊紙夠一大堆人去禁錢啦 銀行講明唔追究。
最後有冇美國人行出黎還錢比銀行呀？

呢單擺明欺詐金錢啦，仲衰過豐澤

#9 佢應該會退錢就算，開善堂咩
#13 之前好似lenovo都試過咁上下嘅事?
有冇手足記得最後點???
#18 比咗錢唔交貨係咪可以告海關
#22 一大埋電腦 mon都咁，應該退錢
#32 睇下佢公關點解決
#33 9成退錢 諗諗下咁煩都唔買算

剩係回應你呢部分
「
你憑咩話佢打錯價？
你會唔會話HK EXPRESS打錯價？
唔俾人哋做PROMOTE宣傳？
」
我只係quote左頭幾頁咋
你自己再估算下幾多人真心覺得豐澤個低價「優惠」係真
一大堆人俾人話劣根性就轉口風話買平野 明碼實價
根本好多人都認為個標價有問題

不論搶唔搶到 買唔買到
由佢地認為個價有問題都去搶嘅時候就已經表現左攞人著數睇人仆街嘅劣根性

劣乜野根性？買特價促銷都唔得呀？

係喎 , 呢單都係近兩星期既事
乜大家咁善忘既

你既講法"在商言商賺到盡係必定嘅事"
換個角度既係"在消費者角度梗係有幾平買幾平都係必定既事"
咁佢地都無錯喎

班柒頭皮成鳩日笑搶hkexpress啲人大種乞衣 一樣冇犯法明買明賣 個陣唔撚見佢地話自己幫商家佬講說話 宜家自己咪又係r著數

樓主係咪搶唔撚到 而家屌晒鬼

又唔係咁講 行商都有商業道德嘅
不過政府無做到維持平衡嘅角色的確係最核心嘅問題

買51部ip條友送一部比佢啦

一係比部雪櫃頂住佢把口

無錯呀，所以個問題係佢標錯價，你買左佢有無權唔賣，認真，我都唔知，所以我支持你地告鳩佢呀，我想知結果，但果啲乜鬼唔知佢標錯，商人賺錢唔應該，自己為公義而戰就唔該收皮

無話佢賺錢唔應該
但我覺得你點對人人點對你
你以前當d客ON9
咁你依家出事就唔好諗住D客會咁容易唔要D野

利申:尋晚無訂過佢D野

你都ON撚鳩，免費物品同碌卡俾錢都可以相提並論

電腦節 2018 優惠產品清單！HK＄1 蚊筍買 Wi-Fi 路由器

以後去買嘅人都俾人話劣根性啦仆街，不知所謂

你都係未明個問題，佢無錯，你都無錯，立場唔同，你地無一邊係正義，但亦無一邊係邪惡，但如果你打算將自己定義為正義，而對方係邪惡，咁你就係邪惡果邊，因為呢個行為同打土豪分田地係無分別

而家咪明退款比你囉
你憑咩唔比仍取消交易?
利申：錯過咗

得呀，但人地取消交易退錢唔得呀？

係你唔明定我唔明
之前個回覆已經打左"你點對人人點對你"
我從來都無咁高尚覺得自己正義
但我都認同你話佢地都唔代表邪惡
但商家貪心就無問題
小市民貪心又劣根性乜乜乜咁
根本個個都係為自己既利益而戰

係呀，所以我都講左有問題告鳩佢，但唔可以美化自己行為，包括呢種佢做先你做後，好似你先不仁，我後不義咁。

豐澤係咪寫明大特價叫你筍買？你問心知唔知個價有bug先？

之前有篇文就係講，漏洞周圍有，但人地國家嘅人民知廉恥，知對錯，唔會刻意去攞著數，唯獨大陸人 (包括你地呢啲香港人) 就逢親有漏洞就使到盡，例如之前免費派茶包，amazon，外國fast fashion牌子無條件退貨，apple之前有嘅退貨等。

點解有人唔做要做狗？乞衣貪小便宜仲可以咁大聲，面斥不雅呀朋友

上面有巴打講美國ATM個單點計啊
地球人就係咁架啦, 分國藉

係真係298清貨應該會宣傳掛
點會一個宣傳都冇
一蚊機票嗰啲就真係明碼實價 因為已經對公眾宣傳會有呢個優惠

我買完後發覺買貴咗可以取消交易？

唔知巴打屬於邊個stage，陰公

得呀，退貨咪得囉

總之我就唔係聖人啦, 聖人

>一單豐澤 啲香港人劣根性就出曬黎

正確一啲來講, 係連燈仔 劣根性

笑下就係聖人
咁前排笑上面自助餐張圖既連登仔都要封聖lu

之前老美atm單野你唔講？銀行講明唔會追返

佢平賣我地平買仲要幫佢諗咁強野

Black Friday 連登仔屌到

連登仔仲屌緊豐澤修正個Bug 勁無良

On9
入得去食自助餐每人都比左錢
但咁樣令到其他比左錢既人食唔到
而家係豐澤出錯 而唔會令執唔到平貨既人有損失
類比邏輯咁垃圾就唔好衝出黎扮看透世事啦廢柴

根本香港人就只係覺得自己高等啲嘅支那人

同大陸人去啲舖頭買野
但係個員工講錯一句野
就係咁發癲要食咗人隻車
原來平時笑人貪小便宜
係因為自己要大貪

咁都唔識分?
唔你出優惠唔可以搶
而係因為搶唔到優惠先係到屌晒鬼
你平時一個網站就網 你會唔會咁圀
又會唔會拉埋老闆誠信黎講先
如果平時都唔覺購物網會有故障係大問題
然後今次因為自己買唔到就夾硬擺晒一埋垃圾理由係到屌
呢啲人咪又窮又肉酸囉

家陣大陸人食自助餐犯法？

你原價賣？唔係原價咁同黃牛狗有咩分別

收爹啦樓主屌你老母 扮晒嘢

去外國網black friday買野
佢都係用咁既理由cut單
吹佢唔脹

嗱咁又唔可以咁講啦 啲蝗蟲有錢 但係我窮

講真果句樓主係唔係會做正義撚報驚再打比凶宅同佢講你個野壞左呀

你比錢食唔到係間餐廳問題，唔係佢地攞晒嘅問題，自助餐講明任食，suppose係攞唔晒，攞得晒就係餐廳問題啦

咁都可以話類比有誤，香港人根本骨子裡就係中國人

支那種劣根性

樓主on9啦 香港人?
中國香港人下話

好多香港人個底同蝗蟲一鳩樣

yes

樓主搶唔到先會開呢個post

農民基因 隱性發作

收皮啦

我搶到 咁又點？
唔係個個好似你哋咁肉酸
我支持你哋行動 但如果淨係上黎做鍵盤戰士
唔該唔好扮哂野講乜撚野合約精神乜乜柒柒

第一 我當晚見到個 post
我冇去搶

第二 唔該你又要做雞主
就唔好拎精節牌坊